「碧街事變」重演中 大家今晚唔好出夜街啦

今朝汽油彈果幕比人拆穿左
下晝就即時補拍個迫真d既
重要兩個地點都係灣仔區
點解整係搞灣仔區就唔駛問啦
如果跑馬地呢單又再被人拆穿
咁今晚有比汽油彈更激進既野一定會出現
大家小心安全 今晚唔好出街啦